
DIALOG=20091112_RATP_SCD_1123

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk3>	 oui allo bonjour
003 spk1>	 bonjour monsieur
004 spk3>	 et excusez -moi je vous appelle pour savoir plus par+rapport+au à la grève qui était lundi mardi euh par+rapport+au remboursement ça se passe comment
005 spk1>	 alors concernant la grève de lundi mardi nous n' avons aucune information concernant les remboursements
006 spk1>	 maintenant ce+que
007 spk3>	 hm d'accord
008 spk1>	 vous pou() vous pouvez faire c' est voir avec le Service+Clientèle de la ligne B
009 spk1>	 mais là pour l' instant je n' ai ou A mais là pour l' instant je n' ai pas d' information concernant ces remboursements monsieur
010 spk3>	 merci beaucoup
011 spk1>	 d'accord
012 spk3>	 merci
013 spk1>	 bonne journée monsieur
014 spk1>	 au+revoir
015 spk3>	 au+revoir

